他們可能不會在每件事上都看到“荒謬的價值”，但他們確實看到了很多不適應環境的人，他們有能力登上下一個月球。 比特幣、股票和原油起飛，市場準備迎接一波刺激支票Bernhard Warner, 2021年2月8日財富 
 這組被稱為TOI-178的不適應行星的行星，向行星科學家提出了挑戰，要求他們完善太陽系如何沉降的理論。 這6顆系外行星以某種方式以完美的節奏繞著它們的恆星運行|查理伍德| 2021年1月27日|大眾科學 
 為了向新一代觀眾介紹這部劇，《華盛頓郵報》與《怪胎與極客》的演員和主創們聊了聊他們喜愛的這部不合群的劇。 《怪胎與極客》是如何從不合群的喜劇變成邪典的，正如它的演員和主創所說:“人們太喜歡它了，它把自己從墳墓裡推了出來”索尼婭·拉奧2021年1月27日《華盛頓郵報 
 所有這些不適合的空盒子空間的時間都在流逝，然而資金繼續流向新的空間的創造。 市場想要的聖誕禮物:首先，一萬億的刺激支出 
 但是，在我年輕的時候，我的父親有點不適應環境，如果你願意這麼說的話。 拉莫·莫里斯得到過的最好的理財建議…來自佐伊·丹斯切爾|丹尼爾·馬洛伊| 2020年11月27日|Ozy 
 Pitchfork稱他是“一個來自夏令營、痴迷說唱、不合群、自由風格很差的人”，“自知卻很可笑”。 對容禮的崇拜:“我正在從底層建立一個無政府主義社會”馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸 
 據他的母親說，他是個格格不入的人，據說他告訴一個朋友魔鬼在追他。 ISIS的獨狼、恐怖分子的小崽子和流浪狗|Jacob Siegel | 2014年10月24日|每日野獸 
 儘管如此，“它們仍是我的玩具孤島，”她說。 史上最佳職業軌跡:從滑稽演員到調酒師安妮·貝瑞| 2014年9月13日|每日野獸 
 他說:“我一直是一個不合群的運動員，和人們一起在牆上畫畫。” 從無家可歸到HBO，《守望塵世》主演克里斯·齊爾卡的瘋狂好萊塢故事|凱文·法倫| 2014年6月27日|每日野獸 
 Fitbit、Nike Fuelband和Misfit Shine是其最接近的競爭對手。 我是如何最終弄清楚我的失眠|格雷戈裡·費倫斯坦| 2014年6月26日|每日野獸 
 每年冬天，他都會養一群不適應環境的狗，從這些裝備中，他會養一些聰明的，訓練有素的狗。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 那天晚飯後，南妮沒有向丈夫解釋一句話，就走到她表哥米斯菲特先生家去了。 《溫柔的烹飪藝術》|伊麗莎白·斯特朗·沃辛頓 
 這件外套不合時宜得可笑; 它不會滿足凸起的腹部; 它的尾巴拖著胖子的腳跟。 地主|霍爾曼日 
 在南方旅行，你會對事物普遍的不適應和破敗的外觀感到震驚。 《黑人問題》|布克·t·華盛頓等。 
 他對待藝術就像商人對待商業一樣，他無暇顧及不合群的人、傻瓜和失敗者。 “天才”西奧多·德萊塞